祖國出手了 Britain calls for independent investigation in HK

Sir, this way, 我哋等左好耐

LONDON (Reuters) - British foreign minister Dominic Raab called on Friday for an independent investigation into the recent protests in its former colony Hong Kong.

In a phone call with Hong Kong chief executive Carrie Lam, Raab condemned the violence but emphasized the right to peaceful protest.

“The Foreign Secretary emphasized the need to find a way forward through meaningful political dialogue, and a fully independent investigation into recent events as a way to build trust,” the Foreign Office in London said in a statement.

“(He) condemned violent acts by all sides but emphasized the right to peaceful protest, noting that hundreds of thousands of Hong Kong people had chosen this route to express their views,” it added.

“He underlined that the violence should not cloud the lawful actions of the majority.”

口交部聽日點回應？好期待

說三道四 1賠1千

用心險惡 1賠1

Push

針對警方無差別襲擊，標籤為國家恐怖主義武裝組織

佢標籤我地做港獨，我地標籤返佢做「國家恐怖主義份子」 正名標籤警方為非法嘅武裝組織

無差別化武襲擊！！
[過期催淚彈][有圖] 毒到連眼都起水泡！！！！！麻煩全世界前線中線後線街坊啊婆啊伯！！戴靚少少既Gear唔該！！！！！

認同請聯署請分享

已有31,613/100,000個簽名（10 Aug 2019 at 01:39）
［白宮聯署］香港警察為恐怖組織

香港警察 恐怖組織
過期化武 無差別襲擊
HKPF IS STATE TERRORIST!
NO STATE TERRORISM!
NO INDISCRIMINATE ATTACK!

自推

其實佢講咗等於冇講
但重點係睇支那口交部會癲到點樣咬
之後就可以食花生啦
依家英國係民粹政府
俾人侮辱自己國家唔反咬唔得㗎啦

Agger, 所以好期待聽日statement

call for咋喎無話會進行喎

對依啲野 都係唔好抱有太大期望
自己盡力爭取啦

有鬼用咩，意見接受，態度照舊

英文文宣好重要＋ CNN報導： 今日機場和您飛＋分析政府對策

支持

有外國人支持都好嘅

Sir, this way

外國勢力
說三道四
指手劃腳

你呢個盤唔洗精算都知ev 好高

We will never walk alone!

god save the queen